大隻男機場跑道公園跑步 即興落水游1公里惹墮海驚魂

一名年約40歲、身材壯碩的男子，今日（7日）凌晨2時許，偕數名友人於啟德郵輪碼頭對開跑道公園跑步，期間疑一時興致來襲，向友人自稱能輕易游至一公里外的觀塘公眾碼頭；事主話音剛落，急不及待脫去上衣躍入水中「大展身手」。附近當值保安員見狀，以為有人墮海遇險報警。

消防船接報趕抵現場，派出蛙人落海救援，未幾於觀塘公眾碼頭尋獲事主，其時他已游至岸邊，並無受傷，由在場人員將他載返啟德郵輪碼頭後拒絕送院。警員向事主警誡一番：「你游水叻都係咁話，要咁多人搵你！」事主聞言亦連聲道歉，向救援人員表示：「唔好意思」，及後由友人陪同離去。

相呢

弱智廢中

唓

無知一問，佢有無犯法？

喺保安神經過敏定佢隨地遊水問題？

咁叫大隻 咁龜頭bob直頭係健美先生

個腩仔既肥美
對奶望落都及手

睇樣條友肉係黑警/消防之類

咁又真係遊到喎

肥壯版ming仔

應該有

未經海事處處長批准 任何人仕不得於維港範圍游泳

唔知觀塘果到當唔當維港

游到岸邊 又俾人送返去啟德

佢邊有身份證係身

應該當佢岩岩游水落黎官塘碼頭上水

浪費警力

除晒身上既野, 鞋都無著

分分鐘係住係啟德果面d 蝗蟲

高登仔遲多少少可能出咗公海

Child登仔：我台灣海峽都游到過去啦

計 所以成個啟德發展計劃都唔填得海

正

屌 呢度係兒登定基登

好近姐
正常識游水都游到啦

咁其實佢有冇犯法?
冇嘅話係個保安on9啫，人地跳海定游緊水都分唔到？

友人都分唔到，保安點分

以為佢赤臘角游到去觀塘碼頭咁勁

差婆

咁都分唔到？聽障？

今次到差婆抄牌

成日見到啲阿叔喺黃埔落海游水。
講真維港岸邊啲水隨時污糟過坑渠水

上得呢度既, 輕輕鬆鬆徒手游出公海啦

高登仔個個徒手游出公海啦
連登仔我就唔知啦

以前高登仔單手出公海

雷利

你話8號風球表演就話勁
咁近完全唔知佢游黎做乜

1公里咋喎
要游有幾難

根本就係我嘅身型嚟，大乜鬼嘢隻

咁佢個電話擺係邊?

咁佢係大隻嘅，不過好阻掟啫

大隻喺邊

急不及待好想玩玩了

佢體能肯定好過你班廢青先

個位應該冇一公里，500米左右，但都好勁

好過兒登班吹水小朋友

玩pubg玩上腦

仆街, 成班都話識游水就游到, 真係要游既話唔知死幾多件, 你估真係你落游泳池游廿個塘咩, 第一識游水都未必夠氣一次過游廿個塘, 第二果個海黎, 又有浪, 又冇得游泳池咁攰就捉住側邊抖下

真係吹水大會

大隻？

友人係放棄佢

游咗過去觀塘又載佢返啟德

去到鯉魚門

分唔到條智障係咪真係游到過海

分到就會叫消防唔使落水，智障亦都唔使道歉啦

呢d daddy body好好攬

一有呢啲新聞就變成鬥體能吹水大賽

老老柒柒 1km咋喎 來回10個泳池
ching你未游過水定點?

佢好明顯有好強肌肉啦 係體脂高姐
成班排骨/肥撚連登仔係咪淨係覺得6舊腹肌先叫大隻

連登仔可以直接游去日本

屌鳩保安個班人傻的嗎，

嗰度根本唔應該有人游水

唔通應該見到條智障浮屍先報警

遊

消防都應該放棄佢

Yes 啱啱想講
再睇佢手臂無咁粗
一身肌肉應該無做GYM
呢D先最實用既肌肉

咁都唔叫大隻
你係咪以為佢肚個到係肥肉黎

連登仔以為有哂線條全部肌肉好好睇果D先叫大隻, 不如睇下真正大隻既powerlifter身材係點先 有哂線條逐舊肌肉個形狀去練果D叫bodybuilder, 唔係以strength為重點

黃埔果個位好撚污糟架wo

D水咁撚污染,又機油又大腸桿菌又盛,游完唔病算好彩.

雖然唔大隻
不過個樣唔差喎

1km 其實又唔係真係話好難
游泳池十個來回姐
不過始終係海 有浪 可能難游過泳池
不過話識游水就游到又誇張咗啲

游一公里唔係話好遠, 但平時間中有游距離, 先游到架
同埋泳池既一公里同海既一公里又唔同
海既一公里, 應該泳池既1300 左右到

呢個就係死症
香港岩岩復辬渡海泳時, 都諗下參唔參加

睇一睇海旁, 到依家都無泳渡海泳既念頭

劉夢雄當年走難唔知游幾遠呢，光明頂有提呢件事

我唔知, 我識游水, 但係冇信心咁樣係個海度游1km 因為之前真係試過係D海度游, 游到好撚柒攰都好似唔係游左好遠咁

呢樣真 去海灘游浮台望落唔遠 但游落慢過泳池
因為有浪阻住你
所以喺海游1km有一定難度 唔係話識游水就游到

屌你老母閪 你做乜撚嘢啊

墨斗先生

波波好大

好正，好想畀佢屌

1k有幾難
正常有做開運動既半個鐘一定得

成班唔識游水講到游1km難到上天咁

你話好似上次環繞港島游一圈個籌款個鬼佬就真心勁

新聞個條傻鳩黎

咁我又唔會話好易，但真係唔難姐

識游水(講緊真係識游識踩水，唔係出曬力游，識游唔識浮個隻)
平時有做開運動

游1k真係熱身黎

其實無咩問題
以前細個成日跟老豆由荃灣游去青衣
過左有線,子彈飛船果邊就無船經過 好安全

大隻男

屌你老母閪 你做乜撚嘢啊[/quot
屌你老母閪 Quote乜撚嘢啊

飲左幾多屎尿水?

發神經.jpg

其實西環泳棚都唔遊得，都係維港範圍

對平時有游開水嘅人黎講1k只係熱身，佢地每次都游至少3k，當然唔係全力游啦